我正式宣布 全民口罩正式收皮

呢幾日放工時間行過銅鑼灣好撚耐先見到有一個人帶口罩
由灣仔嗰邊行到去天后嗰邊都唔知見唔見到有十條友帶口罩
有帶嗰啲有一半都係啲淨係病撚咗嘅廢老
屌唔該個個同我帶口罩返工返學
前線手足幫你哋食子彈食棍
平時帶住個口罩出街唔係好難呀?

推

成條街得我戴真係好撚心淡

仲要啲人睥9住你

本來都少
而家直頭一日俾一日少

講真 遊行集會帶先有意思
去過做勢大會就知我講咩

我放棄左

有冇人知D黑色綿口罩仲可以係邊度買 以前7仔 40蚊3個一包o個款.

依家行幾間7仔都冇

Log on有 但冇哂灰色

Sasa見過

萬寧有

日日都有戴

反而今日見多咗人帶，可能咁岩

利申：日L日帶

唔洗日日亮劍既, 久唔久亮一次, 畀對家知道立左條冇用既法就得

俾政府講中晒，短期內好多人反對，過多排冇人再理，長遠來講達到阻嚇作用

有D都有戴,我以為係傷風咳或空氣污濁咋.
無諗得咁複雜囉.有需要就戴,無需要可以唔戴.非典嘅話,個個都戴.
政府強制你戴添...........

係藥房買過

平時冇戴開
有時出門口會唔記得拎